2021-1-7 save12

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

12個condom

5毛？

樓主有心了

你仲要問？

我講基爾

slow

够啦。

冇點咁既事？

手joke

開撚夠未

旗左，好好反省